esim定5g耗電多啲？

邊樣會食電啲？

esim同5g有咩關係

兩個都太食電啦，建議wifi蛋旁身連wifi

濕電插頭🔌

建議唔好用八達通
食電

esim比普通sim 卡會食電d? 點解？

電池問題一律建議熄機唔用